想download片去twitter/ig/fb其實好簡單[IOS]

大家可能fb見到片唔識係ios度download做backup或者share出去其他平台
其實大家可以download下面個shortcut再copy post條link就可以download到

支援
Dailymotion + Youtube
Twitter + Instagram Stories
Instagram Post + Instagram TV
Tumblr + Facebook

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

請教RTHK 32 live 網頁版有冇計, 好多位想back up 但唔知邊到睇返

推

試下app store dl video cache
睇下食唔食到條video
因為佢有時當左廣告係條video

8/10

9/10

10/10

push下

再push
齊齊backup 你我有責